中醫JJ弱弱一問

當初求其揀揀咗讀中醫，
因為屋企人想我讀醫科，
自己又想用自己知識幫到人，
依家聽到要返大陸實習，
有少少不安， 想問可以點做好？？
我真係好吾想返大陸實習.....
利申：freshman 求解

推啊Ching!!

quit，出國讀書移民
ps長期病患者

多謝Ching
甘你宜家出grad左定點？

我唔係讀/做中醫
只係長期病患者

咩意思？我吾明咩係長期病患者

認識長期病患根據世界衞生組織，長期病患是維持長時間並隨時日慢慢惡化的疾病。長期病患的常見例子有高血壓、心臟病、中風、癌症、慢性呼吸道疾病、糖尿病和精神病患等。不論你是病人還是病人的照顧者，亦應對這些病症有多些了解。

關我出路咩事啊Ching!!!!!

樓主唔好害人 長期病患都唔知係乜 你配唔配讀醫

我係唔知道長期病患同我出路有咩關連？

無關係ok?人地順便講下咋嘛

咁出聲啊嗎